好簡單 無左徹回送中訴求

咁咪加返解散警隊落去
一樣都係 五大訴求 缺一不可
香港人
誓
不
罷
休

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

重有 真正撤回條例修定係要上立法會
唔係你林鄭9UP 用語言偽術就可以轉移視線

撤回修訂只係基本一早應該做既野
警察[size=10]無number無記認濫捕濫暴無視警例破壞法紀謀財害命姦淫虜掠[/size=10]唔洗還啊

撤回修訂只係基本一早應該做既野
警察無number無記認濫捕濫暴無視警例破壞法紀謀財害命姦淫虜唔洗還啊

港共政權警黑勾結建制賣港送錢俾中共22年
唔洗還啊
香港人
誓
不
罷
休

香港人 誓不罷休
五大訴求(解散警隊) 缺一不可
黑警 以眼還眼 以命抵命